最新whatsapp group上線啦！

全新whatsapp group招募
歡迎各位加入 分享生活細節 扮工既心路歷程 感情問題 傾打機 運動 一樣冇問題
只要你肯講 我地就肯聽
admin會周圍搜羅美食 同各位group友一齊食好西

推

小心騙局

要留電話，點解唔玩TG?

on9仔先留電話